有冇公司依家仲要出trip?

如題

我
曼谷